# Отслеживание загрузки самосвалов

Приложение отображает справочные параметры карьерных самосвалов, их текущий вес и значение перегруза в % (на сколько превышена макс. грузоподъемность).
Если грузовик не перегружен, данное значение не выводится.

[Рабочая версия](http://vistgroup.pythonanywhere.com/) на pythonanywhere.com

Функционал приложения позволяет добавлять:
- новые модели самосвалов с их максимальной грузоподъемностью
- конкретные машины с бортовым номером и текущим весом

Данные добавляются через [админку](http://vistgroup.pythonanywhere.com/admin/).   
(Доступ к админке по запросу: matveykhvatov<собачка>gmail.com).

# Запуск локальной версии
``` #!bash

virtualenv -p python3 venv
source venv/bin/activate
pip install -r requirements.txt
python manage.py runserver
```

Откройте в браузере: [http://127.0.0.1:8000/](http://127.0.0.1:8000/)